今日朝早就開始喺度嘅隊友請即刻撤退！

退嘅時候真係到 有一部分體力唔夠嘅巴絲撤退咗 今日剩返嘅再咁消磨落去真係會好危險 而且在場人士一部份打工仔啱啱收工 出起事上嚟佢哋唔會同你哋一齊沖
請大家重振旗鼓 收集返有用嘅資源即刻撤退！！

而家要做嘅嘢係全面啟動不合作運動

push

班狗隨時發癲 求下日頭嘅義士真係唔可以畀人拉

啱，要學警犬玩輪崗，唔係頂唔住
遊行隊伍優勢係人數，所以要保證人數，唔好病唔好俾狗削弱戰力

立法會夜晚唔會有議員開會架 繼續留守嗰度成本大過得益 應該撤退後再商討對策